[貓咪音樂台]港貓唔可以俾蝗族欺負《港貓爭氣》MV

即係咁，一個大陸人好屈唔屈去屈一隻貓，仲要搞到貓貓病埋。作為一個貓奴，好難唔出聲，亦好難唔搵人唱爆佢。如果貓店長波子真係抓傷大陸婦人個仔，道歉露出XX是常識吧﹗但依家老屈隻貓抓傷人，仲要搞大件事Call漁農處捉貓，真係當香港人同港貓好蝦？冇野嘛？﹗依家全港貓奴都撐波子呀﹗仲有，什麼「保外就醫」，依家影片證明波子冇抓人，係咪要反告大陸婦浪費警力同虛假報案，仲要佢賠償波子嘅醫藥費同心靈損失？

貓係可愛呀，但唔代表可以任人摸。

《港貓爭氣》MV：

《港貓爭氣》

原曲：爭氣
改編填詞：山卡啦
主唱：若智子
MV製作：山卡啦

蝗媽 藥房內嘈嚷生事聲稱 貓碰人
還撒野 報定案又要搞大這事 才甘心
極度低等 告店長波子傷害抓出 一血痕
片段重溫 即使無實證 但上身

又說謊 愛做戲 害到波子在逃避
預約好 要把波子監裡去 就等死
無實證 才卑鄙 這政府 偏受理
換來 誣蔑惡行錯得起

被你撫摸已揈尾 直接出爪是權利
做店長 也不等於給你戲弄和扯尾
誰亦會谷氣 蝗族橫蠻無道理
害人 拿波子出來受氣

極度黑心 說阿仔給貓抓後傷痛 已嚇親
北方到港賤人 橫蠻無理 沒法忍

又說謊 愛做戲 害到波子在逃避
預約好 要把波子監裡去 就等死
無實證 才卑鄙 這政府 偏受理
為何 蝗族惡行給包庇

唐貓 波子必要爭氣 無理被老屈痛悲
判坐監 為求大媽歡喜 全力對抗為港貓打氣

又說謊 愛做戲 害到波子在逃避
預約好 要把波子監裡去 就等死
無實證 才卑鄙 這政府 偏受理
換來 誣蔑惡行錯得起

就算貓咪有耐性 但會出爪在防備
做店長 有班街坊喜愛與及來打氣
誣陷太激氣 明明大話還做戲
賤人 拿波子出來受氣

蝗族屈喵

正喎！

北方到港賤人 橫蠻無理 沒法忍

高汁post無人理

啲叫春post 交配post就不停推

山卡啦

幫手推上熱門

Ok

Pish

波子必要爭氣

你張相錯，呢個先係條八婆

死肥閪

[又一單]波子事件翻版 客踩藥房貓尾被抓傷報警追究

蝗族屈貓

推

巴打加油！改多啲時事歌

多謝巴打支持

班蝗族連主子都恰

人類太自大

股神巴打

你個名

未死過

支那狗賤